2018你最喜愛高官白頭人送黑頭人選舉！

2018你最喜愛高官白頭人送黑頭人選舉現已接受提名。

連登仔，你地想下次行雷閃電，雷公會皇天擊殺邊位高官既屋企人呢？

A。梁振英

B。林鄭月娥

C。陳茂波

D。其它

投選你最喜愛的高官黑頭人，該高官就有機會獨得由「冥通銀行」送出，十萬九千七元陰司紙一份。(燒畀佢)

A做胆腳拖B淋病

B,C

E. 以上皆是

A，C邊個有仔？

打左匯應通熱線投左4次

all

B 最好兩個

而家仲有匯應通？

應該用逼逼娼奴

皇你老母天擊殺

A膽拖BCD

( Show Blocked User - DADACHAN )

五毛嬲嬲豬

有請口德村村民進場助興

全部死全家啦屌

有請口德村居民前來監票

屌你樓主無 option for all

ABC三重彩啦屌

咁大貪！

屌 成個共產黨都死全家係基本啦

菜若連都無投條撚咩

屌，無用架喎。死Q晒班支那人就差唔多。

我諗雷公唔夠照。要搵Thanos先得啦

講緊「將來」呀，菜子已經瓜左。無得選啦